有一種賣國賊，叫葉國華

閒時渣車打開收音機，正好聽到香港電台於星期六播出既下午節目，五十年後。

主持人叫葉國華，節目固中內容只包含一堆為共產黨洗地，吹棒以及盲目攻擊歐美言論。
聽完只覺得一堆廢老自翊愛國，但正正所做之事就係毀滅自己，毀滅下一代。

如果你愛國，你要鼓勵年輕人對自己國家所在水平，地位有正確認知。而唔係盲目吹棒，講一堆似是而非但毫無數據以及相關研究既內容去誤導聽眾。

琴日星期六節目內容，話依家係美國靠中國而唔係中國靠美國，聽完晒然一笑。

我只想問：
1. 中國失去美國所有出口市場，賺取外匯損失若何？ 現時美國佔中國總出口比重接近20%，換言之，當貿易戰再度升級，將關稅再進一步增加，到底係美國人無野買定係中國人無得賣？
2. 中共對民間外匯管制一年復一年嚴格，甚至之前禁止外國企業將利潤帶回本國，代表乜野？
3. 人口紅利係雙刃劍，當經濟向好發展，勞動力需求增加，人人有工做，整體社會一定係朝更好循環。但當經濟下滑，外企因關稅問題撤資，失去職位如何填補？
4. 中國經濟並不是奇蹟，中國於改革開放後得到既成績係巨大並且不能否認，但如果政府真正有做到保障人民，則堅尼系數唔會如此之高。到底呢個所謂經濟奇蹟，係全民共享定係只係金字塔頂端專用？
5. 中國內需市場不能做到內循環，中國並不乏願意俾機會國內廠商既人民，但三鹿奶粉以及一系列食安問題企業負責人並無得到應得既懲罰，人民對國內廠商信心早已跌至谷底。就算係家電市場，在大多數的情況下，哪怕係OEM貼牌外國家電都能夠俾普通民眾更大信心。
6. 點解外國人更願意使用中國產品？ 因為比如聯想等等聲稱民族企業，往往於國外市場推出更高性價比既服務同產品，換言之，其實係用國內人民既補貼用於外國市場。

當好似葉國華呢種賣國賊仍然可以透過大眾電波誤導觀眾，我睇唔到支那幾時有機會變成中國。

賣國賊，我屌撚死你隻食屎狗既老母

條友係中共派落香港收買人

我睇撚的外資大廠次次走都接近2000人失業，呢度大大話話都已經有接近十萬人，影響家庭人數上面更多。
葉國華呢的狗種仲可以日日吹奏支那，係真正亡國必有妖孽

佢下線沈郁輝
一撚樣

大陸如果係佔上風就唔使又應承買大豆又應承減美國入口汽車稅啦，多鳩餘！

呢條友無咁明顯
成日係度扮中立
扮公共知識份子

但不停散佈失敗，妥協，放棄思想
又成日係度踩港

人地份工就係做統戰

葉國華係禮義廉嗰件，以前叫葉宇騰，67暴動完都唔退黨既支那共狗地下黨員？

主要議題/手法：

1. 全球化乜乜主義，地域國界唔重要etc.，想講本土主義，民族out 啦，合理化中港融合大灣區

2. 貿易戰，總之政治勢力衝突，怕中國人強大，無視偷技術、間諜等行為

3. 肥平舐野，就話政治鬥爭下犧牲品，唔講佢犯法

4.用人做dna實驗，就話科技大勢下個個遲早都會咁做，淡化強國仆街行為

5. 合埋化中共監控，又係狂loop不可改變趨勢，全世界都會做etc

但凡中共錯既野就用一大堆1999主義,或借其他人文章，解讀為政治博奕，‘其實兩邊都係為自己利益’，‘兩邊都係仆街’

無法撐中共，唯有話全界都係仆街，沒有誰比誰高尚
只係高級學棍版既犬儒臭蟲論

負心皆是讀書人，呢種廢柴入面牆頭草最多

無成日睇佢都估到差唔多係咁，
見有fd睇佢俾佢影響到，
個思想同論調差唔多